[雲海&卓飛FANS入] 係斯洛登爆大鑊之前,係雲海定卓飛先爆美國手機監控?

有時覺得香港d UFO陰謀論專家d料仲準撚過香港d咩國情時事9UPPER

係斯洛登爆大鑊之前
冇記錯雲海係903做緊果時已經係節目度有講過下美國手機監控定監聽
而卓飛就直頭請左個唔可以公開身份既神秘嘉賓係佢既節目度講美國監控講得勁詳細
咁到底係雲海定卓飛最早踢爆美國政府玩監控?

Source?

記得邊集就唔洗出POST問雲海&卓飛FANS啦

卓飛好似冇左段吹美中聯手打外星人段片
咩第七艦隊同尿零號合作海戰外星人